連仔已刪post

有相del相， 白衫都係人， 唔好有事